到底bane整斷batman脊椎個招現實格鬥有冇可能用到

我比較想知好似佢咁唔做手術可唔可以復原

鐵打

你有咁大力實得㗎

得 你反轉個人肚腩向天 你隻手反手cool住佢條頸 再成個人向天一chok
都一樣係會斷 你槓桿得好既就背脊骨斷